課金課到好空虛

課極都抽唔到想要既野
就好似追極都追唔到既女神一樣
再課落去都只不過係一個無止境既深潭..
從此脫坑 完